Роли пользователей и доступный им функционал.

В ходе регистрации пользователям выдаются роли:

**Герой** -- фрилансеры, готовые выполнять _квесты_, в профиле у них есть портфолио о всех **Герой**-ствах совершенных ими.

**Заказчик** -- выдают _квесты_, выставляют цену (цены могут позже быть оговорены или представлены в виде аукциона, если несколько **Заказчиков** дают один _квест_), в профиле у них есть оценка и отзывы (оплатил ли вовремя и приятен ли в общении).

**Гонец** -- интерпретируют _квесты_ и передают оплату **Героям**, отвечают на вопросы пользователей и решают разногласия (своеобразные модераторы).


